祝貪快寫殘體字嗰啲垃圾考生全部拎2

正皮

好波

2都合格喎 點解唔係祝佢地拎一

簡體字直頭當錯字啦

手...手足寫的字
怎算是殘體！

俾佢地讀讀asso hd

認同 寫殘體字直頭要死全家

通識攞2根本唔影響入u

中文作文 綜合最多人用殘體
唔係個個讀ls用中文

同意
利申 考嗰陣一個殘體字都冇寫過

以為你講考完既科

中文作文點會用簡化字

標點字體想攞零分？

same 寫個啲全部都係冚家鏟

楼豬分化撚

寫殘體字嘅人係自己人

點解唔全部u

殘體好多字係合拼咗
唔會分得到係錯別字定係殘體

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

樓主係咪有份做marker

置我依個頂ok?

寫咗你都唔知啦

5ok

點解要俾佢哋讀asso hd唔係其他